對唔住，我以後會轉睇viutv同netflix ，求大家原諒我!!

睇tvb真係唔好，要戒架啦